中共武統台灣先定係陳同佳自首先

自首完被統一會點？

台灣反擊中国先

你當流浮山個二百個刀手真係流？

過完年都未到

樓豬解除破產令先

上次咪劏咁人七千幾八千囉 食海鮮

心情 唔好 唔去住

陳同佳老死支共都未有能力武統台灣

仲用緊二戰既戰機

山東艦沉先定陳同佳自首先

小英背後是美帝，穩如泰山。
小佳背後是賣港小人，朝秦暮楚猶如妓偽，小佳朝不保夕。